\documentclass{res} %[11pt]
\usepackage{palatino}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[pdftex,colorlinks=true]{hyperref} %\href{url}{text}

\setlength{\textheight}{9.5in}
\newsectionwidth{0pt}
\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{plain}
\fancyhf{}

\newcommand{\masmas}{\ensuremath{+\!\,\!\,\!\,+}}

\begin{document}

\name{Dr. Alexis Jawtuschenko}
\begin{resume}
\bigskip
Documento: 29006449.\\
Fecha de Nacimiento: 16 de agosto de 1981.\\
Domicilio: N\'u\~nez 2395 6 C, CABA (1429).\\
Tel\'efono: +54 9 11 5 040 0483.\\
Correo electr\'onico: alexis.jawtuschenko@gmail.com\\%Correo electr\'onico: ajawtuschenko@udesa.edu.ar\\
\href{https://github.com/alexisjawtu}{{\color{blue}https://github.com/alexisjawtu}}\\
\href{https://www.linkedin.com/in/alexis-jawtuschenko-486b4139/}{{\color{blue}https://www.linkedin.com/in/alexis-jawtuschenko}}
\\[5pt]

\textbf{Formaci\'on Acad\'emica}\\[6pt]
Doctor de la Universidad de Buenos Aires, \'area Ciencias Matem\'aticas.\\
T\'itulo de la Tesis: M\'etodos mixtos con mallas h\'ibridas para problemas el\'ipticos
en dominios poliedrales, 17 de septiembre de 2018.\\[4pt]
Licenciado en Ciencias Matem\'aticas.\\
Facultad de Ciencias Exactas y Naturales, Universidad de Buenos Aires.\\
T\'itulo de la Tesis: Programaci\'on Matem\'atica y Subastas por Combinaciones, 10 de diciembre de 2010.\\[4pt]
Especialista en An\'alisis Num\'erico e Investigaci\'on Operativa.

\textbf{Puestos actuales de Trabajo}\\[6pt]
Profesor de C\'atedra.\\    
Departamento de Matem\'atica y Ciencias, 
Universidad de San Andr\'es, desde marzo de 2019.\\[4pt]
Jefe de Trabajos Pr\'acticos.\\Universidad de Buenos Aires, Ciclo B\'asico Com\'un, desde agosto de 2016.
    
\input{history-es}

\end{resume}
\end{document}


------------------------------------------------------------------------------
Trabajos Publicados en Actas de Conferencias\\
A. Jawtuschenko, A. Lombardi: \emph{Estimaciones de interpolaci\'on en pir\'amides con aplicaciones a problemas mixtos con singularidades de arista y v\'ertice}, Res\'umenes de Comunicaciones UMA 2016, p. 1, LXV Reuni\'on de Comunicaciones Cient\'ificas.
\\[4pt]
A. Jawtuschenko, A. Lombardi: \emph{Anisotropic Estimates for $H(\textbf{curl})$ and $H(\textrm{div})$ -- Conforming Elements On Prisms and Applications}, Trabajos presentados al V MACI 2015. MACI Vol. 5 pp. 141 -- 142.\\[4pt]
A. L. Lombardi, A. Jawtuschenko. {\it Estimaciones de interpolaci\'on
para elementos finitos vectoriales sobre ma\-llas poli\'edricas anisotr\'opicas}. Cuaderno de Res\'umenes de Comu\-ni\-caci\-on\-es UMA 2015, LXIV Reuni\'on de Comunicaciones Cient\'ificas.\\[4pt]
A. Jawtuschenko, A. Lombardi: \emph{Estimaci\'on Anisotr\'opica para Elementos de N\'ed\'elec Prism\'aticos}, Cuaderno de Res\'umenes de Comunicaciones UMA 2014, p. 35, LXIII Reuni\'on de Comunicaciones 
Cient\'ificas. 

--------------------------------------------------------------------
