\textbf{Programaci\'on e inform\'atica}\\[6pt]
\textbf{Python}. Escrib\'i y mantengo un mallador poliedral 3D en Python/NumPy. 
\href{https://github.com/alexisjawtu/mesher}{\color{blue}V\'inculo al repositorio.}\\[3pt]
\textbf{C\masmas}. Proyecto de mi Tesis de Licenciatura, implementaci\'on de una 
subasta por combinaciones para alocar bienes en una licitaci\'on p\'ublica. Desarrollo
en C\masmas y Zimpl. 
\href{https://github.com/alexisjawtu/ilp_auction}{\color{blue}V\'inculo al repositorio.}\\[3pt]
Sudoku solver como parte de una materia de Optimizaci\'on Combinatoria que di en FCEN, UBA.
\href{https://github.com/alexisjawtu/sudoku}{\color{blue}V\'inculo al repositorio.}\\[3pt]
\textbf{GNU Octave}/\textbf{MATLAB}. 3D Hybrid Finite/Virtual Elements assembler. 
\href{https://github.com/alexisjawtu/virtualAssembler}{\color{blue}V\'inculo al repositorio.}\\[3pt]
\textbf{Java}. Cursando actualmente la especializaci\'on 
\emph{Object Oriented Java Programming: Data Structures and Beyond} de University of California 
San Diego y DUKE University a trav\'es del sitio 
\href{https://www.coursera.org}{\color{blue}coursera.org}.\\[3pt]
\textbf{LaTex}. Tesis Doctoral. \href{https://github.com/alexisjawtu/tesis}{\color{blue}V\'inculo al repositorio.}\\[3pt]
Rudimentos de \textbf{Git}, \textbf{C\#}, \textbf{BASH}, \textbf{Zimpl}, \textbf{Markdown}.\\[3pt]
Otro: curs\'e y aprob\'e el \emph{Workshop en T\'ecnicas de Programaci\'on Cient\'ifica 2017} en FACET, 
Universidad Nacional de Tucum\'an, consistente en teor\'ia y aplicaci\'on de t\'ecnicas 
de desarrollo en C, Python, Fortran y C\masmas\,\,para problemas cient\'ificos.

\textbf{Actuaci\'on en Eventos de Programaci\'on}\\[6pt]
Decimoprimera conferencia Argentina de Python, PyConAr 2019. Centro Cultural San Mart\'in, 
diciembre de 2020 (\emph{colaborador}).\\[4pt]
Conferencia Brasile\~na de Python, PyCon Brasil 2019. Centro de Convenciones de 
Ribeir\~ao Preto, octubre de 2019 (\emph{orador}).\\[4pt]
D\'ecima conferencia Argentina de Python, PyConAr 2018.
Centro Cultural San Mart\'in, noviembre de 2018 (\emph{orador}). 
\href{https://www.youtube.com/watch?v=ywt5wY4HB9E&t=662s}{\color{blue}V\'inculo a la charla}.\\[4pt]
PyDay Rosario 2018. Universidad Nacional de Rosario, FCEIA, 27 de octubre 
de 2018 (\emph{orador}). %Soy miembro de los grupos de Telegram de Python Argentina, Python Brasil, PyDay Rosario, PyCon Argentina.

\textbf{Antecedentes Laborales de Programaci\'on e Inform\'atica}\\[6pt]
Programador Php 5 y PostgreSQL del Sistema SIU-Pilag\'a en Consorcio SIU, Ministerio de Educaci\'on de la Naci\'on Argentina desde julio de 2011 hasta febrero de 2012.\\[4pt]
Pasante de investigaci\'on en ViaRural.com SA. Programador
Php 4 y MySQL desde junio de 2008 
hasta febrero de 2011. Pasant\'ia de la Facultad de Ciencias Exactas y Naturales, UBA.\\[4pt]
Analista de Datos en Ibope S.A. desde junio de 2006 hasta diciembre de 2006.

\textbf{Antecedentes Cient\'ificos}\\[6pt]
Intercambio como investigador con la Universidad de Niigata, Jap\'on,
Sakura Science Exchange Program, SSP2019, patrocinado por
la Japan Science and Technology Agency (JST). Desde el 25 de agosto
hasta el primero de septiembre de 2019.\\[6pt]
Becario de Doctorado del CONICET entre el 2 de abril de 2012 y el 31 de marzo de 2017.\\[6pt]
Art\'iculos Publicados en Revistas Internacionales con Referato:\\[6pt]
A. Jawtuschenko, A. Lombardi (2019): 
\emph{A mixed discretization of elliptic problems on polyhedra using anisotropic hybrid meshes},
CALCOLO, CALC-D-18-00054R1.
\href{http://em.rdcu.be/wf/click?upn=lMZy1lernSJ7apc5DgYM8RtiRnX98cgbvE81KQGn5tE-3D_-2Fq09Vpjrycd-2BAOhvYDidHaHWLaG8WMoWs1lRs2mKTzqCwYNFhlGtplH8kb8yUCOrEFESCWAEP1qrD-2BJgg09nu-2Fz61XDXWYdppeXx4JzFRLvI-2FYyjZMrov-2FaxFxLv9MaqfC-2BjYanB-2FkLIArphbTB7hvuq-2BJ-2BP0dpoVrgh2NJYizQcMbyo6AA8jcx6RYsWvb3RMk9c7QXTqmoLaHKr8Xg6yK2lC1IxrYwuPPxXUxfxXQc0WAqTO-2Bg-2F9P-2BWkhJXyogoqkg5GNjl1KqQhJV5xi014g-3D-3D}{\color{blue}https://rdcu.be/bsfEg}
\\[4pt]
F. Bonomo, J. Catal\'an, G. Dur\'an, R. Epstein, M. Guajardo, A. Jawtuschenko y J. Marenco (2016):
\emph{An Asymmetric Multi-Item Auction with Quantity Discounts Applied to Internet 
Service Procurement in Buenos Aires Public Schools}, 
0254-5330 - Annals of Operations Research.\\
\href{https://www.dropbox.com/s/1ai0z0pcyhskpzp/JM-2016.pdf?dl=0}{\color{blue}https://www.dropbox.com/s/1ai0z0pcyhskpzp/JM-2016.pdf?dl=0}\\[6pt]
Exposiciones en Congresos de Matem\'atica:\\[6pt]
Reuni\'on anual de la Uni\'on Matem\'atica Argentina, Sesiones Cient\'{\i}ficas
de An\'alisis Num\'erico y Optimizaci\'on, UBA, diciembre de 2017.\\[4pt]

Ninth Workshop on Numerical Analysis of Partial Differential Equations: Santiago Num\'erico III.
PUC, Santiago, Chile, junio de
2017.\\[4pt]

Reuni\'on anual de la Uni\'on Matem\'atica Argentina, Sesiones Cient\'{\i}ficas
de An\'alisis Num\'erico y Optimizaci\'on, UNS, Bah\'ia Blanca, septiembre de 2016.\\[4pt]

V Congreso MACI, 2015. Participaci\'on como 
chairman y expositor. Sesi\'on tem\'atica Fundamentos de M\'etodos 
Num\'ericos y Aplicaciones, mayo
de 2015.\\[4pt]

Eighth Workshop on Numerical Analysis of Partial Differential Equations: La Serena Num\'erica II.
Universidad de La Serena, Chile, enero de 
2015.\\[4pt]

Reuni\'on anual de la Uni\'on Matem\'atica Argentina, Sesiones Cient\'{\i}ficas
de An\'alisis Num\'erico, UNSL, septiembre de 2014.

\textbf{Antecedentes Laborales Como Docente Universitario}\\[6pt]
%Profesor Adjunto, Departamento de Matem\'atica y Ciencias, 
%   Universidad de San Andr\'es. Desde 03/2019.\\[4pt]
Jefe de Trabajos Pr\'acticos, Dedicaci\'on Exclusiva. FCEN, UBA, 
Departamento de Matem\'atica.\\Desde el 19/04/2017 hasta el 29/02/2020.\\[4pt]
%Jefe de Trabajos Pr\'acticos. CBC, UBA. Desde el 12/8/2019.\\[4pt]
Jefe de Trabajos Pr\'acticos. Departamento de Matem\'atica, 
Instituto Tecnol\'ogico de Buenos Aires.\\Desde 08/2018 hasta 12/2018.\\[4pt]
%Ayudante de Primera, Dedicaci\'on Exclusiva. FCEN, UBA, Departamento de 
%Matem\'atica. Per\'iodo: 19/4/2017 -- 22/5/2017.\\[6pt]
Jefe de Trabajos Pr\'acticos, Dedicaci\'on Parcial. Departamento de Matem\'atica, FCEN, UBA.\\
Per\'iodo: 8/2015 a 3/2017.\\[4pt]
Ayudante de Primera, Dedicaci\'on Parcial. CBC, UBA. Per\'iodo: 4/2014 a 9/2014.\\[4pt]
Ayudante de Primera, Dedicaci\'on Parcial. Departamento de Matem\'atica, FCEN, UBA.\\
Per\'iodo: 4/2013 a 7/2015.\\[4pt]
Profesor Adjunto. Universidad Abierta Interamericana.
Per\'iodo: 8/2012 a 3/2013.\\[4pt]
Profesor Adjunto. Universidad Nacional de Avellaneda.
Per\'iodo: 2/2012 a 6/2012.\\[4pt]
Ayudante de Segunda. Departamento de Matem\'atica, FCEN, UBA. Per\'iodo: 3/2010 a 2/2012.\\[6pt]
Redacci\'on de Monograf\'ias:\\[6pt]
\emph{Caracterizaci\'on de los Procesos de Poisson por sus Probabilidades Vac\'ias.} 
\href{https://nube.dm.uba.ar/f/c4aa2335cb/}{\color{blue}V\'inculo al texto en Seafile.}

\textbf{Antecedentes De Divulgaci\'on de la Matem\'atica}\\[6pt]
Semana de la Matem\'atica,  Departamento de Matem\'atica, FCEyN, UBA,
ediciones entre 2005 y 2019.\\[4pt]
El Departamento de Matem\'atica en la Feria del Libro 2019.\\[4pt]
Un Festival de Ciencia, Centro Cultural Konex, 2018.\\[4pt]
Exactas en La Noche de los Museos, 2017.\\[4pt] 
Exactas en Tecn\'opolis, 2012.\\[4pt]
IV Festival de Matem\'atica de la Reuni\'on anual de la Uni\'on Ma\-te\-m\'a\-ti\-ca
Argentina en la Academia Nacional de Ciencias, Ciudad de C\'ordoba,
edici\'on 2012.

\textbf{Idiomas Extranjeros}\\[6pt]
Alem\'an, dominio de expresi\'on oral, de lectura y de escritura.\\[4pt]
Ingl\'es, dominio de expresi\'on oral, de lectura y de escritura.

Certificados internacionales de idioma Alem\'an, aprobados por el
Ministerio de Cultura de la Rep\'ublica Federal de Alemania:\\[6pt]
1999, Deutsches Sprachdiplom. Zweite Stufe. Kultusminister Deutschlands.\\[4pt]
1999, Zertifikat Deutsch als Fremdsprache.\\[4pt]
1999, Zentrale Deutschpr\"ufung zum Schulabschluss in Nord- und S\"udamerika.\\[4pt]
1997, Deutsches Sprachdiplom. Erste Stufe. Kultusminister Deutschlands.\\[4pt]
1994, Zentrale Deutschpr\"{u}fung.\\[4pt]
1993, \#1 Preis beim Vorlese-Wettbewerb.